一齊黎灣仔 救世軍道 6號 幫手

物資組嘅人全部出黎
個d係你地嘅心血黎

唔可以比佢地浪費

憑咩拎走我哋啲物資？

召集大家一齊去

一齊去

法國黃背心運動的 8 堂課

小心 一定有埋伏

push

出去既小心d，物資可以冇，人唔可以，連登仔個個fg 50k大把錢

pushhhh